[忠心美麗美麗精神] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區II

馬PO龍虎榜
.0. 460
Suis 147.5
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
華可可 67
超能量化歡騰龍駒 46.5
寶高 -17.2
Adnan_Januzaj 10.5
eriksen 2.5
切柒 -8
福逸 -8
幸運快車 -16.5
人一世勿一世 -16.5
被馬會屠殺 -19.5
時時精綵(馬王) -21.7
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
拿樸迪 -74.2
不加思索畢加索 -75
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
MolaMola19823 -40
最強藝人吳宗憲 -41
玖寶 -44.5
中出大俠 -51
波利 -67
冼毅力saint -80
覓腸 -80
Grealish -80
長井 -80
Waikuku -80
新力必 -106
23_香川真司 -113.5
小川ともみ -120
なつめみお -125
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
貓蛇 -151.5
晏菲路8號 -160
睇書 -175.5
我愛金世正 -187.5
烽煙 -206.5
奧書 -240

29/4 馬PO精選
1W3P玩法
報名時間:星期六晚上11時正 (連登時間)
細節:另議

樓上正數

寶高 -17.2

開心好玩谷草

告東尼

屌你老味後備又有特駒聯盟

捉金皇又黎啦

- 2020年5月3日日馬賽事中任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2020年5月3日11:29:59

(第五季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

騰龍超影差唔多食得了

比人搶撚左 青心星

1650

Lm

嫡愛廢寶一破處就跑谷草

前港姐黃鍶雅升呢做人母 老爺愛駒呷醋搶Fo？

「鐵胆威龍」今朝在隧道內拋下助手狂奔。

馬場除了係英雄地，亦係港姐出沒之地，其中於2016年憑著弗爆身材，且有「翻版高海寧」之稱的黃鍶雅(Nicole)，一度被視為大熱門，卻去到十強被淘汰，冠軍為馮盈盈，惟落選佳麗大多有好發展。去年，Nicole下嫁泰淩醫藥(1011)主席吳鐵的兒子Andy Ng，成為闊太，今年2月更升呢成為人母，更時常在IG分享湊仔生活點滴。

然而，吳鐵養馬運不俗，已退役的「鐵胆龍」及「鐵胆王」，合共交出八捷，新袍Nicole當年未過門，已有份入馬場拉頭馬，證明腳頭不俗，而吳鐵現役的「鐵胆威龍」近四戰獲1季2殿，五歲新西蘭馬開始適應水土，相信好快就可替吳氏家族贏馬。

不過，未知「鐵胆威龍」是否呻馬主孫仔的醋，今朝馬匹在隧道內發脾氣，一度拋跌助手，繼而直衝返機坪，幾乎與其他馬匹撞到應，猶幸冇人受傷，匹馬好快就畀工作人員捉番，相信問題不大。

幾乎撞到其他馬匹，鏡頭驚險。

泥地千二雷神惡晒 仲有位華將你估佢唔到….
30/4/2020

巫顯東今季於泥地1200米取得4W。

今次泥草混合賽，當中泥地三場都係1200米，既然係劃一咗賽程，有啲數據就極具參考性。
先講今季泥地賽績，雖然場次比例唔多，雷神就贏到甩晒至今累計16W，同佢頭馬總數接近嘅潘頓，今季泥地就只得6W，就真係明顯比下去。

講番莫雷拉響泥地1200嘅成績，都係係信心保證，36戰獲得7冠12亞5季，入Q率以至上名率都超過五成，所以呢次三匹坐騎，「軍力勁」、「喜勁駒」固然近績可取，而新接手嘅「娛樂大少」，都好有斟酌價值。

不過部分華將跑呢程成績亦唔錯，成績最好有一哥何澤堯有4W，但呢個亦係今季泥地頭馬總數，以佢嘅支持度，並唔算標青。反而另一位弱勢華將巫顯東，今季頭馬只得9W，但響泥地1200米嘅頭馬，就佔咗4場，呢次三場泥地1200米，佢就有兩匹坐騎，包括尋晚贏完谷草1200米嘅「好友益」，雖然要加多七磅出戰，加埋鄭廐另一泥地馬「超然」，搏你唔信，話唔定會再次發揮佢嘅爆冷威力。

兩個半月後退休 大摩仲有新血抵港！

雖然今季係大摩最後一年在港從練，但佢仲有新血抵港。

之前因受到疫情影響，輸港的運馬航班停飛，令到不少準備來港的賽駒，被滯留在澳洲、新西蘭等地區，幸而外地疫情開始舒緩，運港馬匹航班亦逐漸恢愎，馬會剛公布即將有一批為數36匹澳洲賽駒，將於5月4日運抵香港，是自3月13日之後，相隔個半月再有馬匹抵港。

這批來自澳洲賽駒，自購馬(PP)佔17匹，自購新馬(PPG)佔19匹，其中有8匹將投入蔡約翰馬房，佔最多，其次是賀賢馬房，共有7匹。呂健威引入了一匹與「幸運如意」同父的自購馬;仲有兩個月退休的大摩，亦有一匹「杜拜驕驥」子嗣的自購新馬加盟，這匹兩歲馬來港前馬主正是大摩與細佬摩加利，在去年黃金海岸拍賣會以10萬澳元由摩仔投得，預計都要等到下季才可上陣，暫時由大摩訓練住先。

啱啱去完隔嚟神仙po到搶口

新力必煩燥不安

大摩fans好撚勇武

專燈大摩

龍王x大震撼女
不過係有料既使唔使賣去澳洲跑

興惑

咸成又想點撚樣啊屌你老母

下星期三又到辣臣

呢隻澳洲出世 好似係

精益求精爆缸

燉廠最高分馬

精選好彩冇搶住貼馬主星輝/馭風行
長期+2.5

開心好玩唔放

走火大摩

屌啦郭能

買郭能同割自己條能無分別

最搞笑係要邊隻個隻就冇 唔要佢時就衝出黎

就係個仆街個時騎我中左條q,搞到成日買，但又成日失準

再下個禮拜拆組又壽臣

星期日未

聽日跑馬我搞唔掂

戒左賭 人都精神左

冇得戒 咪傻

我係成功例子
見咁易戒，星期日咪賭返LOR
得閒再戒啦 易到

度好戰馬 贏大錢了

跟你OK? 沒度

其實好似潘、雷呢D冠軍級騎師
一日只騎四五隻會唔會更易百發百中?

有冇人想做羅志祥

德甲戴口罩真係唔知點能樣賭

唔會
幫手做馬點都要做

係囉
佢地根本就唔會場場去馬
都唔係能力問題

輕鬆gel

唔會埋身 大波角細

拜狗多仔all in大波可以掃樓

戒賭波

1-0

點解近期d跑道偏差好似難捉左咁多

FC悉尼角大

點解琴晚輸咁多都仲要賭落去

賭馬 - 輸錢贏過程

唔賭 - 比生活陰乾啲錢輸過程

澳假唔開返典x搞

已經放緊風馬王下年繼續跑
放淒涼佬全DADDY希斯都有可能

Hoball

睇黎成間沙沙跑最多數係隻傳承
靠佢出糧

美麗甜心放唔出 一刀不剪重溫大摩發火片段！

見過大摩鬧人未？我見過，我真係見過，就係上周日沙田第6場「美麗甜心」落敗後，見到佢對住蔡明紹好激動咁說話，明眼人佢好不滿騎者發揮。

咁又難怪，相比前一仗黃俊騎「美麗甜心」，好輕易擺前單騎領放，最終只輸個多馬位得第四名，上場蔡明紹出戰相同千四米，起步冇心埋欄放，早兩段步速都唔算快，沿途都要走三疊，搞到望空無遮擋之下，最終力弱跑第九名而回。

可能真係覺得輸得唔抵，所以大摩相隔一星期後安排匆匆再出，換上見習騎師陳嘉熙減輕七磅出擊，擺明一個字「放」，「美麗甜心」跑左季幾仲未開齋，更加要力求交代！

等足12個月 好好瑪冇跑皇太后盃原因係…

「好好瑪」係上季皇太后紀念盃冠軍。

禮拜日嘅重頭戲2400米三級賽皇太后紀念盃，最終只得5駒出戰，其實都唔算太出奇，事關香港依家根本冇咩長途好手，但最奇就係上屆冠軍，由賀賢訓練嘅長途好手「好好瑪」，竟然冇報名參戰，究竟點解呢？

「好好瑪」上季取得4W兼且捧走皇太后紀念盃，以為今季可以更進一步，可惜7戰全部不入三甲，但今個月初喺一班田草2000米跑第四，走勢有改善，應該以衞冕呢場2400米G3為目標，點知自從上周四喺內圈踱步後，就冇再喺晨課露面。據賀賢所講，原來「好好瑪」突然發生肋骨有裂紋，即使情況唔算嚴重，但要抖四至六個禮拜，所以被迫缺陣皇太后紀念盃，連下個月尾嘅遮打盃亦唔使諗。

賀賢亦提到等足12個月，就係想「好好瑪」再度挑戰皇太后紀念盃，依家因傷被迫放棄，真係非常可惜。

無咗Romain操, 傳承會唔會咬人

等收皮
喂 度撚好

留意到星期日有3隻大熱死火馬

lm

呢度有冇人從事賽馬業

我鋪草皮專員

閉門馬之後假撚到仆街

我準備退役

今年打比邊隻贏呀？ 福逸贏呀

必蛇係隔離post好撚搶口

幸福老撾一冚～過哂呀
梁家俊贏打吡呀！

係都陳蛇bounce back

抖緊暑

賭馬師

Bogo你好多心水喎

今年打比邊隻贏呀
黃色藍色!
精彩千里贏呀!

你點

原來心水一樣

比你啦 味撚煩我

騎師

我都話大摩果日屌鳩佢 你地有人話係冇乜事

最尾200米 福逸都仲未推嘅？

[心聲] 賭錢真係冇前途，及早遠離

即刻諗起方蛇

我真係r撚晒頭 點解會-160 要揀中隻馬入三甲原來咁難..

都係輸4場姐 以一個賽日計你仲有機會反底

因為你揀左福逸

但係我真金賭馬又正數
你明唔明個問題喺邊...？ 玩呢個精選玩到個人冇晒方向 好迷失.......

平時玩正常都係玩膽腳架啦

拿蛇想入行

痴撚線尾4...
@烽蛇 進入尾5既感受係點可唔可以分享下比我共勉之

5月會更好

係咪要開個發洩區比尾5會員失控下

吸取教訓

好迫害

笑45笑4

@奧書蛇

書蛇搶口到...

你即係怨禮我啫

屌你老味

新X必正一仆街
尾果5個好心一早就DQ
而家被人JER 到直頭要賠番條命

大蛇包晒落尾呀

我覺得得尾幾應該有保護權優先出賽

R1 勝出魅力（拿樸迪）

我輸到傻咗去錯狼人殺post參賽

紅牌

紅牌無咩損失

根本尾幾個仲好睇過榜首

金蛇原來搞下搞下都-148.5架嗱

收到

都話大蛇包晒落尾

有你實好睇

大蛇都中意後上

有冇不推文

呢個真 從來都係只睇榜尾
咩人排緊頭完全無留意

因為後面嗰啲成日喺度出現

係開心既

接二連三比拉狗，舒服，閪手迫害..........

洗唔洗賠番條命比你呀

搶口到

我想尾幾個係米冇中過

搶口到...

要跟福逸蛇學野

無中過係40嘅倍數唔使問

精選有冇新玩法，試下玩qpq?

冇中過又點撚樣有5毫子啊
搶口都搶得醒少少

咁都搶口

威啦，巴閉啦

已經知要搶邊場
聽日開始試閘

喂 屌你老母

好撚搶口

墮馬

發覺要簡啲冷門， 食個冷p都夠上前列！

海島材子第4

不了
不忘初心

唔通買福逸連P都冇

貓蛇 -151.5
晏菲路8號 -160
睇書 -175.5
我愛金世正 -187.5
烽煙 -206.5
奧書 -240

Big 6
Siu45siu4

尋晚笨輝出4隻冠亞季各一
係我犯賤揀咗上校

上校放唔到頭就冇都敢揀

點會估到賀狗打茅波

今期就呢隻！ ！！
反正上次都真金白銀開始左供

真心就算冇夾都唔覺會有P
上場跑到盡哂都冇

馬po精選好垃圾
悅裕又比人搶
又唔記得十點冇咗隻青心星
比人屈到變負

上校廢馬 上次潘其實都無騎錯

所以-148.5抵撚死

大細潘幫你負數

精選就係咁殘酷
兩組有得搶刺激好多

又搶............

R3 喜蓮騏星 (新力必)

烽蛇你簡隻穩陣啲嘅脫離左尾2先
呢隻交比我照顧

兩個齊頭燈閪 + 4個 五毛

睇完琴日谷草好撚憎賀狗

兩大馬場惡霸 賀狗莫雷拉 餐餐夾到人抽起

咁我呢...你忘記左我同你一齊睇牙佳...

係你迫我架.......
鬥搶啦聽晚

ok
你聽晚搶

好啊，聽晚你搶

洗唔洗夾到咁

你都係海島苦主?
好想快啲星期六睇牙佳 有alex條傻左係隔離顯得佢仲型

5隻揀2隻
精選唔會咁撚燈兩場都揀唔到win個隻掛?

當6揀4都揀唔中既時候5揀3揀唔中有幾奇

@拿蛇

卜心頭痛都喊， 係咪你琴晚屌得太勁？

GALA NIGHT 精彩千里 C331 59 +5

加多分唔得嘅

有冇結左婚既師兄個衰婆係完全唔做家務？

@

下場重磅

福蛇

搵-7

R8 關鍵時機 (烽煙)

3win1p 加得16分 仲係4班跑

【堅過洛奇】方仔接受希斯挑戰 連食四隻生蛋！

繼早前Handstand T-shirt Challenge之後，又有另一股挑戰吹襲馬圈，講嘅就係Raw Egg Eating Challenge食生雞蛋挑戰囉！下季來港開倉嘅大衛希斯，早幾日響澳洲接受挑戰，原本呢項挑戰只係食一隻生蛋，但希斯就食夠三隻，之後佢仲即刻Tag香港Frd方嘉柏一齊玩。

方嘉柏玩得就係人都知，佢呢日開live玩直播，接受希斯嘅挑戰呀！方仔唔止一連食四隻蛋，仲加埋辣椒仔調味料，橫豎都係食，不如食得爆啲囉！方嘉柏之後再向潘頓同賀賢挑機，睇吓佢哋兩位找唔找數？

當然啦，p 佔三份
熱 win $3x × 1 + p $1x × 3
冷p $5x × 3

性無能就睇醫生啦

咁都算challenge
新加坡人同日本人勁鐘意食生強

方嘉柏蛋陣

3歲133 跑2000

呢排班澳洲騎師啲IG都係食生蛋

4 win !

生蛋撈飯

簡接睇到啲關係圖

欄主圓真蛋陣

希斯同方 friend

方 同 潘 賀賢 friend

31/5先有4班2000 隔咗成個月

小心夾埋搵食

與龍共舞 捉金皇 飛雲騅 運才

所以話係香港練長途馬又遲熟 要贏幾撚多場先跑到大賽超有利谷到上去都係一季貨仔

潘頓食咗會唔會肚痾

腎石佬食咁多菌既生雞蛋會唔會死

9/5>24/5>3/6>27>6

無威士忌點係路

教班鬼佬去冰室飲滾水蛋啦

守Post會然排哂落榜尾

比啲尊重啦屌

死老野

今季跑得最多係邊隻

下星期三好似正過今個星期日

你好唔respect

點解bigo會攝咗喺中間既 ？

好似壽臣

因為 寶高 中！

不加思索畢加索 -75
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40

呢度又係

痴撚線15次

賞心星 壽臣 15次

開心人生換人未

你好唔尊重

冇日本蛋咁衛生都唔好生食

開POST 2嗰陣唔記得改, POST 3會改番

原來仲有馬多過佢地兩隻

利申：90後

核心馬迷喺邊度

@拿基

老撚到
利申 3歲

5歲

3歲有個女.................................

: 澳洲 / 3

無花假

5歲退咗休

退休講馬

賢仔染左金毛成個老mk咁

潮左

我地烽煙蛇6歲仲要比大健士糟質

養生跑法
一出閘已經3疊
跟住係時時後面
唔好講話佢跑草地後勁會鬥贏時時

金毛揸住盒飯型撚到

見到大健士沿途3疊，輕鬆跟跑
以為大把在手

入到直路坐下俾下 真係坐落去 食落去隻馬度

唔係埼豐咩，16次
諗起方仔之前隻糖黐豆，又係密密跑

跑馬未

首騎士

計埋星期日
君悅灣跑多三次就夠一百次

安全駕駛，輕鬆執策騎費

今日禮拜幾時搶

冇嘢 睇到了

意興欄珊到癲
五月休息

條撚點
昨晚谷到爆最後點洩

一行出街就俾人抖啦

會唔會淨番既都甩哂

琴晚啲馬無咩跑錯
我頓 何妖 真係無跑錯 我比佢地100分
嬲自己黑仔無運姐

屌你

似佢黑多啲

其實咩撚野幸福老鍋姐 我屌佢老母

型撚到

好型 賢神

唔好撚再講好冇？
屌佢老母個撾字速成打唔撚到已經好撚柒煩

梁家俊 好撚柒閪煩
佢識唔撚識跟劇本架

冇撚再提啦
紅衣震撼呀

提提提，咁鍾意提
提埋有視力同銀河飛馬啦，臭鳩梁家俊

賢仔笑撚到

神殿
當年簡蛇啲馬好似都係咁密跑

甩淨咁少重整色整水

好撚正 望住自己個傷口係咁流血
呢種感覺好爽

望住大家做曬劇本比方仔
一舖成名 盈嘉輝 執正啲唔會咁跑啦

梁家俊好鍾意係人地輸到仆街既時候爆啲幾十倍入來灑鹽係我傷口上
跑第三唔比你中W / Hea跑舒服跑/ 沿途三叠
唔會比你贏

係幾好

不過6寳斷老喎 嬲撚左

寓操於賽

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

牙奠勁撚到

天皇賞(春)排位
氣自豪14檔
笑一笑7檔有冇能力撼贏佢
神業8檔
覓奇燕子 5檔
振番士氣 2檔
三幕劇 6檔
モズベッロ 1檔 同 阪神大賞典第2
トーセンカンビーナ 3檔
笑臉迎人13檔

耀滿瓶坐完飛機河 連烽煙都跑得點解佢唔跑得
呢場睇好 氣自豪 笑一笑トーセンカンビーナ 同 モズベッロ

Damian 留守東京

咩post

都唔明佢係東京托
跑青葉賞做乜 雖然都係 堀 宣行
戰舞者都跑打比

青葉賞上打吡冇隻得

上個月訓左？

咩料

歐美正妹

#136 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賭波馬連成人台都mon撚埋

佢條仆街 抵佢無靚馬騎啦
次鳩次有邊線都hea 無事無幹就爆你

係嬲

咪燈

我同佢夾到 琴日我輸加州得迅都頭痛 眼淚鼻涕一齊嚟

飛天龍狗呢

條撚樣專搞事
買親就冇 唔買一定搞事

頭場買牛精 佢又搞搞搞

屌佢老母閪
銀河飛馬果次癲撚到 咁都唔釘
講真 佢被釘牌 開心過贏錢

拍賣會細節須配合抗疫措施

原定於三月二十日舉行的香港國際馬匹拍賣會（第一部分）因疫情而延至五月二十三日，距今只有三個星期，惟馬會仍要等待下周政府公布最新一輪的抗疫措施後，才可決定拍賣會的幾個重要細節，包括座位安排，不過暫已決定不會仿傚早前的澳洲復活節拍賣會般以網上拍賣形式進行，同時也不會如往年般邀請外地拍賣官及競投監察員來港，屆時馬會將安排合適的本地人員負責。

「富高八斗」扶「姚」再上

姚本輝於周三晚贏出「英之星」後，今季頭馬數目已上升至五十三場，現時在練馬師榜上領先次席的呂健威六場頭馬，距離封王的目標愈來愈近。不過姚本輝昨晨坦言馬季尚餘二十一次賽事才告終，他仍須繼續努力贏馬保持領先，周日賽事的參戰中，他認為以「富高八斗」和「海島材子」最具勝算。

姚本輝與莫雷拉季內合作十六得過四冠三亞兩季，上名率超過五成，周日兩人將有「富高八斗」和「生生勝勝」攜手出擊，前駒前仗才久休復出，但上場跑直路賽已能後上得第三，表現明顯進步，周日強配莫雷拉續攻同程，姚本輝說︰「『富高八斗』早於上季服役初期便展示出良好質素，可惜後來受健康問題影響，需要休息長時間，直至近月情況開始受控，牠才得以接受正常操練。上場入位後，馬兒加強砥礪，周日將以更佳狀態迎戰，而由莫雷拉壓陣則可期有更好發揮，藉以爭取在港首捷。」

今季新馬「海島材子」上場跑田草千四米後上得季軍，今次增程跑千六米，姚本輝分析︰「雖然『海島材子」年僅三歲，但脾氣甚佳，陣上競逐情緒良好，實在難得。以牠上仗在直路的走勢，相信增程跑千六米會更合發揮，而上場賽後其操練正常，狀態及成熟程度循序漸進，可期今次有進步表現。」

至於最近兩仗回升三班都跑第四的「綠尚飛馳」，姚本輝表示上仗牠受早段的慢步速影響，加上中段開始無遮擋，以致直路出頭之後，勁勢未能持續。姚本輝指馬兒在三班賽負輕磅出賽具競爭力，周日續攻最正宗路程千四米，未嘗無機會走入三甲一席。

終於冷靜到黎睇下馬仔
星期三真係完全巔覆左我度馬既概念

今季新馬「海島材子」上場跑田草千四米後上得季軍
有第3我就唔洗失控咁耐啦屌佢老母

又贏

大畜生騎小畜生

萬眾力得會唔會變身

@新力必

摩代言人

中到五關W

全餐fill左去

法甲

連大摩都搵G1大物騎手世二泥水操馬

今季出唔到啦

紅衣醒神有得去living legends嘆世界

泥水：屌你想訓多陣都唔得，操完又無份騎

係咪潘頓介紹

季尾都係睇操練表，狀態穩陣............

聽日重心

老馬不了

每季5月開齋神話

季季5月出賽果次都入三甲
好準

唔膽都要拖腳

迷陳算

Yes

@睇書

勁

全餐就一棍搞掂

冇諗過爆隻咁既垃圾老喎

又反手

呢個馬房玩唔玩底出

成班小朋友 All in 最冷嗰隻

點解唔見咗高佬新隻狗餅

因為已經做咗狗餅

跑一千米要用多過一分鐘

原來真係退咗役

點解馬主咁高難度買法國馬

信和老細咁多錢咪當買玩具
香港唔掂最多咪拎返去新加坡大本營

咁中華主將而家去左邊

【為抗疫籌款】跟冠軍騎師學騎馬 你肯出幾多?

英國冠軍騎師莫艾誠。

如果跟冠軍騎師上堂學騎馬，唔知大家肯出幾多錢呢?最近英國有一個慈善拍賣活動，為國民健保服務(NHS)抗疫進行籌款，吸引好多社會名人參予，包括著名音樂家、演員、運動員等，提供形形式式的服務或項目以作拍賣，例如共晉午餐、參觀私人工作室等。

剛於去年奪得英國冠軍騎師的莫艾誠亦有參予，他會向成功競投人士教授一堂騎馬課，並會在賽日一齊漫步跑道，結果為今次活動籌得6000英鎊(約5萬8千港元)。若果香港亦有類似籌款活動，唔知大家又願意出幾多錢，跟潘頓或莫雷拉上一堂騎馬課呢?

威哥有隻日本PP

屌 以為今日星期六

去撚完donki 準備睇操

般又行山

我準備去donki

行山好呀

後日唔使買潘

【賽日限定】成個Me Tsui鑿口罩面 唔使猜猜我是誰

徐雨石剛周三夜賽戴上新訂製的布口罩，上面還印上自己名字。

自新冠病毒爆發以來，馬會嚴格執行一切防疫措施，務求做到馬照跑。然而，馬會規定賽馬日人場人士除了進餐之外，其餘時間都要戴上口罩，練馬師亦不例外，為免馬主認唔到自己，早前羅富全戴上老婆特製的鯉魚圖案口罩，盞鬼兼搶眼。

剛戰輪到洋名Me的徐雨石搞搞新意思，佢首次戴上印有自己名字Me Tsui字樣的布製口罩督師，仲叮囑副練伍啟明等員工，進入俗稱沙圈的馬匹亮相圈時都要戴上，方便馬主及騎師識認，唔使猜猜我是誰，結果徐廐亦憑「好友益」食尾胡，新裝果然老黎。

不過，石哥在晨課就戴番普通外科三層口罩督操，看來這款新口罩已被視作出擊裝備，賽馬日才會出動，據用家透露可以循環使用數次，至於「好友益」一樣隔四日匆匆再出，周日轉戰三班泥地1200米(第10場)，續由巫顯東執韁，且看能否乘勇取得今季第四捷吧！

好柒多人

仲未跑馬......

荃灣西DONKI

我服撚左好友益
可哥堅勁

落大飛贏條街
勁撚到

去撚完

有咩食 一陣行

見到你

馬辣

基本啦

M記

M記不了

M記咁撚難食

M記將軍Hamburger巧味

派？

紅底M記不了
五一黃金週幫襯黃店

垃圾

今日雞蛋42蚊兩盒

德甲復出又延遲

點賭角

前晚已經食9隻蛋...

好好食喎

去買囉

全北汽車大佬彪gel頭.jpg

韓角好9細

唔撚刨 戒

計埋星期三，Kc 幫12個馬房贏一場頭馬，呢d數據真係難捉到暈

潘狗又行山

星期日係咪唔駛預佢

行山keep fit好呀

戒唔戒埋 未亡人。。。。

富祿好叻仔 韋達帶佢滾泥沙！

韋達馬房「富祿」，今年出賽九次，抽得最好的檔位已經係9檔。而「富祿」轉咗去韋達馬房訓練之後，兩次喺跑馬地夜賽出戰都抽到最外嘅12檔，認真冇咩抽檔運！

不過呢匹五歲紐西蘭PPG，轉倉後脫胎換骨，更克服不利形勢，兩次出戰谷草四班1200米，排12檔起步，都能輕勝而回。相信韋達亦十分滿意佢表現，所以尋日韋達即刻帶隻馬去玩泥沙，仲同佢自拍，放上社交平台讚佢叻仔！「富祿」兩連捷後，現時評分58分，為在港服役而來新高，下一個考驗就係喺四班賽事中負重磅上陣，睇吓韋達之後點部署喇！

未來數年退休潮 六十路練馬師佔近半

日文「六十路」，亦即六十歲左右意思。目前22位練馬師之中，除了70歲的大摩之外，有9位練馬師歲數，以今個馬季結束前的年齡計算，達到60歲或以上，香港練馬師將面臨退休潮及大換班。

馬會規定練馬師屆滿65歲須退休，除非在退休前連續三個馬季頭馬或獎金，維持在頭五名之內，將可望獲續牌至70歲。若以近兩季成績來看，預計在未來5至7年之內陸續退休的練馬師，包括蔡約翰、告東尼、文家良、容天鵬、蘇保羅、何良及徐雨石等，共中有四位是本地練者。

馬會慣例外籍及本地練馬師的比例各佔一半，華倉空缺將會由本地副練升任，加上告達理、李易達散倉後，只補回丁冠豪，仍有一個華倉位置未填補，未來數年，預計至少將有4個華倉空缺，是一眾副練上位好機會。

練馬師歲數(按大至小)：
大摩 70
蔡約翰 66
告東尼 63
姚本輝 63
文家良 62
容天鵬 61
呂健威 61
蘇保羅 60
沈集成 60
何良 60
徐雨石 59
苗禮德 58
鄭俊偉 58
霍利時 56
賀賢 56
羅富全 54
葉楚航 52
方嘉柏 52
蘇偉賢 51
高伯新 50
丁冠豪 48
韋達 48

原來阿蔡都係玩多四年就收檔
好快冇得再反

容天鵬 就65

迷蔡

容癌原來62

好似坐正左幾年

好似同光頭同年開？
人地先51

狗會個陣又會升佢既
明知玩幾時又退休

迷蔡迷拉 confirmed

肥鬼就可以撚多大家18年

邊個話佢可以做到70

肥鬼下年重奪冠軍啦

睇多4年容天鵬就唔使睇了

容狗幾時先落到地獄
成撚日爆D無路捉嘅冷嘢，淨係識私食

原來老苗一啲都唔老

牙蔡 告仔 仲好型

今日個po推得咁慢嘅

婆良仲有5年

依個有機會睇多2年唔使睇

一堆四五班馬 全部減夠分下季每隻基本執幾win

當有廿隻有十分響手都40win

去唔去姐

原來希蛇個廢人去到日本先得14win

仲想點
係香港3WIN

鬼佬去日本先得10%勝率真係好撚廢

又捉到兩隻迷肥

戒左肥啦

又一隻

點解咁撚多迷肥

下季買肥買到上車

當個個都捉到既時侯，佢就唔去馬

拿基都係迷肥

仲有兩個月就煞科

唔驚？

見到啲迷肥好撚頭痛
迷個心術不正死藍絲做乜？

屌你老母donki人行？

逼下啦

可能會走數
我就玩返狗會算

諗起就唔想做人了

要早去 我今日好彩比錢冇乜人
遲15分鐘都排到仆街

會轉工 做戒賭熱線接線生

泥地搵雷神做膽 場場等收錢？

周日舉行泥草混合賽，三場泥地俱跑1200米，劃一路程數據更具參考性。數今季泥地成績，莫雷拉一支獨秀摘下16W，近期成績特別標青，一連八仗交出2冠5亞1季未脫三甲，今期有「娛樂大少」、「喜勁驥」與「軍力勁」三匹實力坐騎在手，不難延續佳績。

泥地賽一向編排場數不多，但雷神成績出眾，歷來已交出98W，排在韋達（163W）及潘頓（114W）之後的第三位，而單計今季更加贏甩對手，累計16W，成為唯一於泥地賽事中頭馬數字突破雙位數的騎師，宿敵潘頓只得6W，成績明顯比下去。

莫雷拉泥地賽耍家，三項途程贏勻，當中1200米與1650米各取7W，尤其短途賽事更是信心保證， 36戰取7冠12亞5季，入Q率以至上名率都超過五成，今次泥地賽既然清一色跑1200米，三匹坐騎「娛樂大少」、「喜勁驥」與「軍力勁」俱有備而來，值得睇高一線。

雷神第二場接手五班馬「娛樂大少」，上場草地跑至氣管有血，敗績可抹去；此駒季內最佳成績曾於今仗途程泥地1200米跑第四，該役跑四班也輸不遠，如今身在五班優勢盡現，莫雷拉埋門試大閘仄準出擊，加上何良積極打護級戰，鬥志毋庸置疑。

喜勁驥人馬合拍
至於「喜勁驥」與「軍力勁」兩駒，雷神駕輕就熟，「喜勁驥」今季由其操刀開齋之餘，人馬7戰未脫前三名，近三仗一再以短距離飲恨，雖敗不辱；另外「軍力勁」一連兩仗於雷神胯下屈居做阿二，今仗捲土重來，當然有重視必要。

韋達星期日應該坐底有2win係手

潘頓星光閃爍.jpg

On9仔

D332 333 335

冇人試閘?

3/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組+ 新人組
之前未參賽的會員請於3分鐘內報名
新人精選只限每場一隻、可與1/2組精選重疊

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

想去新人組玩

想揀第2場

幾時有榜尾組

腎仔個頭

陣燈味濃到

有時就係唔夠時間

星期日好多隻鐘意嘅都外檔

上次潘果張

得時時精子頂到燈力

賀銘年騎117應該要超磅

如果勝出魅力得1.4 1.5 我寧願買番萬眾
上場一無勢潘無唔推唔騎

燒家女皇盃底出鷹雄無人講

勁力十足大熱

成堆馬連試閘水準都未夠

拿基

呢五隻真係勁水

勁力十足 好少少 同賭佢不明 都抵賭

陽剛武士1135 -47

辛苦晒馬post手足幫手搞精選 都幾煩架又要計數又排版又要jer人又要推post又要呢樣果樣

天黑請閉眼 我在你身邊

個名好淫

唔賭呢場啦

添滿意鷹雄位置Q好分到

我有買呢隻qpq,唔中，但冇買wp

鷹雄出黎散步多

天黑請閉眼
拿基請開眼

刀新力必

中長井 留tg

屌

笑死

牙康同腎仔今集好多互動

仲係好搶口

牙康: 冇走甩到關鍵時機 認下叻先
腎仔: 嗰日散場你行步路都岳高個頭啦

卡樂B就留番比O仔啦

定留比你

鷹雄係咪外國打吡第一 美麗傳承第二個隻

第二嗰隻大摩打吡拎黎做電兔

騎練吞生雞蛋 其實周潤發N年前已玩過

最近網上就流行唔同形式嘅Challenge，有響應抗疫，為善最樂都有。之前祈普敦就響應剃頭Challenge，仲Tag咗唔少騎師，貝力斯、麥道朗、貝湯美都有接受挑戰。早前仲好興Handstand T-shirt Challenge，即係倒住立咁著衫，郭能都有玩埋一份。

不過呢啲通通都Out！依家流行緊Raw Egg Eating Challenge，即係食生雞蛋。老實講，我就唔係好敢食生雞蛋，但見到薛恩早兩日已經Accept Challenge，真係好佩服佢！尋晚仲要睇埋方嘉柏生食四隻雞蛋之餘，仲加埋辣汁調味料，堅到冇朋友！方嘉柏出名玩得就係人都知，之前又趁韋達做緊訪問嗰陣扮錫佢，真係夠晒Funny！

睇完呢兩條，不如睇埋Tag方嘉柏玩呢個Challenge嘅大衛希斯，佢輕易吞完兩隻生雞蛋，仲話呢個根本唔算係挑戰！而澳洲仲有麥道朗接受挑戰，咩都畀騎練玩勻，唔知下期又會流行啲咩呢？

包多次Q吧

燈撚完未

尾二場泥難到 隻隻都有機

線路勇駒輸比馬王5個馬位
一隻130分，一隻52分

精算八方

鷹雄第2 啦

邊隻W

喜蓮騏星

輕鬆

贏架啦，Gel定先

水泥gel

係既
你長賭必輸

..............
即係邊隻贏

好可惜我第一次買就中W

收到風 近期佢迷拉
你話呢

二五仔

又一個迷拉

@玖寶

明明貓蛇首席迷拉

迷頓黨就嚟解散
個個去曬迷拉

你食撚咗屎定啪撚咗fing頭丸呀
我迷頓反拉

迷拉首領 - 貓蛇
弟子 - 波利蛇，寶高蛇

聽講你鍾意拉狎入去個下

又屈鳩我
你先迷拉首領下

谷草成名技
轉灣壓入去 最緊要搞到入面啲馬炒曬車 塞住曬

必蛇

我最憎人話我眷戀雷拉

而家到賀銘年

韋達可睇多22年

有排迷達了

有十幾隻馬跑

葉楚航 52

叫佢學好啲先用啦
加陣咪擺抵三皮野同一個賽馬日囉

軍力勁

賭仔真係犯賤, 星期三先輸到仆街
呢2日冇野做又想去度馬了

腎仔：我嗰晚都訓唔著架 嗰隻狂舞派 又係七十幾分掛頭牌

我幾日訓唔著啦 屌

忍多個星期叫全北落底刷角

3/5 沙田草泥混合十一場

練馬師推介

文家良

「金地飛客」
此駒今季從三班跌落四班亦未嘗一勝，直至上場由田泰安首次策騎即旗開得勝，此次再次由田泰安策騎並打出王牌，相信必然再下一城。

「夢幻人生」
此駒在泥地一向有不錯成績，上場亦僅輸軍力勁及冷門馬公証福將，而且此駒由史卓豐所策騎入Q率高達8成，此次再遇舊對手軍力勁，相信可以一雪前恥。

賀賢

「勁加加」
呢匹馬係三班曾經上過兩次名，初出評80分嘅自購馬評分就已經減到落4班，未落班前分別係谷草同田草追入第三，未段做出23.30同22.90嘅時間，今次落到4班對手減弱，有望追入一席。

「福多寶」
田草2000米係呢匹馬嘅首本路程，同程曾經贏過兩W，馬匹嘅狀態有保持，可以憑著6檔起步跟前，利用主動嘅跑法入直路先發制人，有望再次係呢個路程交出頭馬。

Facebook:

ig: wolibulb_hk

抵到爛
就來夾到墬馬

@拿蛇

noted with thanks

聽日聖靈大亨贏幾多個馬位

唉，唔係阻一阻點會輸

必 tg

輸唔輸唔知既 但起碼拎個位又順少少 又唔洗兜出去蝕多少少
好撚痛呀 真係訓唔著

真係吐血以死

仲要部能呢場又唔分姜wo
無啦啦比心機推騎

事到如今 唯有吞咗佢
展望將來

隻腳想點撚樣， 仁到

屌佢老母
講真 佢真心靚

波post都可以搞個失控大會

弱化版邵雨薇 一拍埋去比人屌打

靚唔靚我唔理住先
隻腳真係好撚仁

小賴任何節目都失控架啦

仲要深黃

上天係公平既最現實既代表
乜都正, 但平撚到

個樣，條腿正能到癲
沒球沒所謂了

減肥過度

而家度馬有4個係首先會飛
泥水 蔡明紹 波健士 浩南
堅廢唔係講笑

球很撚重要..

中間2個好多馬騎得閒都上下名

係feeling很撚重要..

無球很影響FEELING...

我今季中幾次蔡頭冷w我唔會飛佢架

腎着先機擺埋上YouTube

蔡頭唔會飛

蔡頭輸幾次熱
就贏隻冷門你睇

捉下囉 幾好玩既

腎仔噴返深色先做節目？

除左福蛇個女，成班華將都係冷殺手
蔡仔細潘kc，捉佢地啲冷馬好好玩
幸福老雞大金庫

細潘我淨係捉過一次

細潘得上次藍海策略p中，其他

頭場勁力十足定勝出魅力

陳蛇係咪賭仔殺手

上場堆垃圾咁既時間

真 分分鐘爆

再漂埋唔織髮應該好快變西門吹雪丶張健宗嗰隻

今日我既股份馬River Of Gold喺Listed race Wagga Wagga Gold Cup跑第六
入股咗咁耐淨喺跑得一次open兩次listed不過上兩次都包尾今次終於唔使

入股有咩門檻

想要隻白馬

又係田家馬，有＄真 巧

出閘快

但都係生勾勾 片黎片去

大哥好有錢 但細佬喺佢哋個圈入面好煤

勁力十足個身幾靚 但又想信多鋪拉

咁多G2000唔會煤掛

澳洲好多馬主團體會有新馬歡迎入股

好似呢個係Redzel嗰個會

田北腎條辣殺要G二千，田少耍錢做地產，我老細話佢一年收租都十億八億真係尾機

g2000係冇自己鋪 全部都係租 同埋本身檔生意已經唔係好賺錢

佢好媒㗎、佢有撚錢養馬咩

養馬費幾錢個月

聽日d馬水撚到仆街

上次D時間不能作準

皇太后杯戲碼好弱
係睇力架有冇能力一打四

試準 轉倉 破數據

「得益良多」匆出照快跳

昨朝晨課甚冷清，好少騎師到場，有到也操馬不多，六點已出現的薛恩，既早出現之餘，仲要替兩匹參戰馬主課，自然成為焦點。該兩駒同樣來自摩廄，包括「得益良多」和「駿皇星」，其中前駒更來勢洶洶，因為相隔一周出戰，依然進行快跳考驗，備戰辣到出汁。

「喜勁驥」收復前失

騎師莫雷拉上周三憑「活力得勝」和「富祿」起孖，繼續在騎師成績榜以一百零九場頭馬領先，他接受查詢時表示，對明日賽事座騎實力感到滿意，其中以一對蔡廄馬「喜勁驥」和「至尊高陞」機會最佳。

「喜勁驥」今季轉跑泥地賽後，六戰取得一冠四亞一殿，演出較以往準繩，明日此駒再跑同程，莫雷拉說：「今季『喜勁驥』踏入四歲成熟期，加上在泥地賽找到出路，無論是正常或濕慢場地，又或採用任何戰略，牠都能夠跑出水準，最近兩場均以短馬頭位見負，實在不足為辱。今次『喜勁驥』繼續競逐泥地賽，負磅不算太重，乃收復前失的好機會，由於其跑法彈性，可以在起步後因應本身情況及對手取位，再決定最合適的跑法，爭取最佳成績。」

「至尊高陞」剛戰升三賽上陣，結果僅跑第四，落後頭馬「高大威猛」兩個多馬位，莫雷拉表示：「該場頭馬『高大威猛』的表現實在太出色，但我策『至尊高陞』起步時稍慢，末段能追回不少失地，走勢其實不差。此駒年輕且出賽經驗少，按理大有進步空間，明日此駒再跑同程千四米，負磅輕及排好檔，對手中未見有超班馬，我認為『至尊高陞』仍具爭勝機會。」

呢個倉泥地好撚恐怖

所以要破數據

想睇佢全熱定會爆撚到仆街

今晚搶到既會係一匹無厘頭既馬

我連勁撚到 又贏

對日本仔黎講
連囝=澳洲莫雷拉

連 贏左幾多場

認同
冇理由呢個倉一場泥地都贏唔到卦

三倍幾塞死開隻廿幾倍

R3東京又爆

5%的話之前有一匹隸屬希斯馬房都成332澳元一個月
另一匹隸屬中型班馬房就180澳元
所以有平有貴

幾抵玩

戒賭了 時間多左好多

美麗系連馬女都啱

唔玩育馬既咪賣俾第二個

真係笑死 盲門泥地
不過同場好多馬揀

真

頭4場都無得睇跑道形勢
賭撚咩

差唔多3成勝率
同川田一樣

仲開心左

一定好超賣

個日隻咩咩光彩 又走光 追個第五，又無賠率了

笑緊仲賭果班

你話笑45笑4

但係你戒賭戒埋今日咋喎

有日本仔frd叫留意下泉谷楓真
佢話個邊好多人J呢個新仔

戒曬賭
好舒服

點解連囝連天春一隻馬都冇

銀河飛馬我潘

留番係東京好過 聽日R11嗰隻上次贏到成隻馬王咁

佢呢個禮拜留喺東京接唔到京都馬

果隻唔會買住
順住內欄爬上黎，人棄我取

一路檻架咋
擺前唔得擺後又冇乜加速

同場1,2,3號都唔錯

無錯
賺左場地優勢都無加速
下場出黎其他馬分多幾蚊仲好

屌好多馬贏到成個馬王
係皐月賞咪被2隻馬王單打獨鬥

希威森條仆街篤爆我第三

我都鐘意呢隻
唔知秋華有無機會見到佢

我預佢會爆一鋪

R9叻叻精彩點輸？
上場比雷狗打茅波
今場仲唔到老潘覆桌

鐵烏真係馬王黎
終於有雄馬馬王接班

14號14檔入直路又狎入去

Check 番上年同前年皇太后杯賽日B跑道都係中內檔馬贏哂咁滯

You Can Smile好撚穩
有得賭就好

我覺得都係未夠級數同氣自豪鬥

睇下今年凱旋門跑唔跑到
如果真係10月照跑
呢場偷雞得
隻隻馬都未跑佢就跑到慶晒
當然贏埋打比就要諗3冠定凱旋門

phonein:我拉壓入去嗰下好型

你有買隻8

米屈拉..........

始終唔信DI仔 五歲仲贏到G1

提外話
氣自豪個老母高伯新練架

世界首映去左邊
冇理由唔跑天春

聽講你日日J為食格格最近嬴條片
千二磅貨櫃車轉灣一壓入去 入面全部收曬工
莫雷拉真係痴撚線 完全仆街嚟

已經可以証明峰煙係迷拉黨首領

傷左，二月已經講唔跑春天d G1

爆防裝束又係唔知點解唔跑

拉狗不了
仲J緊KC點樣贏隻40倍打落15倍既前進

自己壓埋去入面塞哂馬
好撚危險

迷拉第一人 : XXXX貓

J緊KC隻幸福老撾

咩KC 垃圾到震
狗嚟既

為咗嬴 有咩所謂 你危險姐
牙拉邊危險 轉到腳順手借埋其他隻馬拎平衡

屌你老母 你講完未
你係咪想迫死我

唔爭在j埋紅衣震撼
一樣打到啡格

紅衣震撼！

貓蛇: 你唔係我拉內側出現咪唔會有危險囉

@睇XXX

勁中海島材子

你個死仆街
得 我加陣就去跳樓
遺書一定有你名

狗會次次都幫佢諗埋解釋
話中間啲馬係食三文治
唔係雷狗一個造成
大家share責任
一齊唔洗停啦
包佢壓入去無手尾跟

其實響外國咁跑係咪犯規？
外國大家都羅正平衡先出灣

鴻圖巨星咁樣罰一日 + 6萬蚊 真係狗嚟
真正狗會契仔點都係莫雷拉啦 成鳩日gel鳩我頓

加州多寶唔去馬 係到反手鞭又無問題架

外國啲灣好似無禁急
外國馬成日幾疊轉灣都無問題

中華之光課閘咁靚
走去跑田華一千，玩咩

撞唔到馬，人地冇抽咪冇事

別有心思啦 我肥 仲要諗埋配邊個

不如雷拉死去日本屈機算啦
香港人唔鐘意佢呀

閪手唔去馬，打假鞭都冇問題啦

雷狗專輸加州系
雷電馬王飛都輸，換田雞輕鬆贏

留意下多寶同得迅幾時換人

閪手同牙街契仔到喊
屌佢老母閪手場場都唔想嬴咁 呢條友好撚痴線

如果跑個場泥地1200都果斷去

田草一千
又食冷p!?

佢收1200策騎費夠用
收到order要去先騎，無order 就游馬河

又好似係

我連起孖！

閪手做得衰嘢多
到想去馬果陣現眼報搏親都失

肥鬼：開飯啦
火車：有飯開，正

呢組掃曬都唔出奇啦。
有無人覺得火車去馬時惡撚過我頓同牙街 真係好撚狼

日本仔覺得Linda man 新馬教育S

帖木兒真係收哂柯打去馬
同平時差勁多

睇下佢點樣打返隻旌暉上黎
狼撚到

火車D反手打馬膊狼撚到仆街

田一千真係好撚難買落去
又唔會冷到廿倍開外

但課閘又真係比你睇佢番左黎

有無咁簡單

不過中華之光大潘隻私家馬

我都係等下

我肥睇倍率辦事

佢跑1600反而仲擔心
星期三有眼睇，放馬過來搶口到仆街
1000搶口極都有權捱番黎

今次go or not
我就覺得去啦

睇飛

上季佢跑親笨輝要去啲馬都好撚狼

GO硬啦
配合家族出擊

佢呢啲人係食大茶飯 有機會時就去盡

都好似得隻鷹雄姐

1000專家 我肥
5冠 2亞 1季

夠啦，出擊兩隻就夠

睇中埋佢隻合聰共濟

疫情衝擊配種業 南半球種馬現減薪潮
2/5/2020

「比亞路」配種費逆市上升，可算少數。(圖片：)

疫情衝擊，環球經濟不景，育馬配種行業亦大受影響，面對需求下降威脅，澳洲及新西蘭不少育馬場，陸續公布2020年旗下種馬的配種費，十居其九不是「凍薪」就「減人工」，例如近年在澳洲的大熱種馬「摘星勇驥」(Zoustar)，香港子嗣包括「舞士精神」、「輝煌芯」，過去幾年配種費均有顯注升幅，不過就將由去年新高15萬4千澳元(約76萬港元)，掉頭下降至12萬1千，跌幅逾兩成。另一匹著名種馬「犀利時」(Snitzel)的配種費亦由22萬(109萬港元)，大幅下調至16萬5千澳元，跌幅達兩成半。

今年「逆市加薪」的南半球種馬不是沒有，只是少之又少，例如香港打吡冠軍「添滿意」父系「比亞路」(Pierro)，配種費由去年8萬8千，調升至13萬7千5百澳元。另外，香港短途王「紅衣醒神」父系「盡善盡美」(Exceed And Excel)，亦由8萬8千，升上13萬2千元。

同季初最銳時比 差一兩分
好似無咁爆

呢樣事實 我連教馬一流

邊條撚樣又係度講紅衣震撼啊
係咪想迫撚死我

細潘有時好狼 但係估唔到幾時

又有桃花盛

兩師徒落飛時最撚狼

邊條撚樣又係度講加州得迅啊
係咪想迫撚死我

希蛇fight back 我連

七倍幾鬥贏隻大熱

-4分先B1

留意到烽煙蛇你想將我趕盡殺絕

馬會 開返未啊

自動轉帳

好排住6點係馬會屌浦和紅鑽

並沒有...............

有冇人搶第4場

又有新馬賽出黎呃錢

岩田仔仔起孖

全北汽車啱唔啱你

岩岩開番會唔會bbq足球

有 搶合黟系

還我馬會 好耐未試過入去坐低涼冷氣

仲有屌澳假

D阿叔一路係咁咳一路準備吐啖
拿基都係咁撚樣

咩都屌

嘩 呢個馬季戒

馬會啲阿叔係咪都屌, 有角無角都屌啲人唔識踢波

lm 我了

火車揀騎依隻有D鬼 同場佢應該有2隻揀

唔怪得老人家硬頸
昂高頭睇波睇到頸都硬埋

佢贏唔到咪屌

同哂路，等收錢

馬會班阿叔剩係識買入球大
有射門唔入就屌

我都R4

屌你老母

我果幾隻 似樣

講未
冇刨

大馬會先有得坐

馬飛未有得拎錢
電郵左成星期馬會都未覆

屯門區個戲院幾時有得睇英超

而家係唔撚落底都屌撚爆佢地老母
救角果D就死全家

屯市好撚癲 開十幾條隊都可以排長龍

有嘅就好

又係果燃台：星期日賽後，5月3日晚上7:00，蘋果動新聞節目《馬後炮》，棟哥同我飲完茶之後會繼續一齊主持節目，大家唔支持我都支持下棟哥啦﹗

馬田必

因為附近得呢間馬會

工廠區冇人去
碼頭 良景果D全部都要來呢間

成個屯門啲人逼哂係個到

我連3W

點解酷比哥今季冇晒form？全哥話……

羅富全今季喺泥地賽事只得1W。

羅富全開倉頭兩季嘅泥地成績唔錯，上季更有18W冠絕同儕，點知今季大跌watt，跑咗大半季，羅廐泥地頭馬只得1場，簡直令人難以置信。

就好似上季喺泥地1200米取得3W嘅「酷比哥」，今季4歲仲係當打之齡，點知跑咗6場泥地賽事，一個披士都冇，突然冇晒form，究竟係咩原因呢？聽羅富全講返，原來「酷比哥」今季健康唔算太穩定，經常有啲發燒嘅情況，難免對馬匹表現構成不良影響。

不過，全哥話「酷比哥」上仗大敗10個馬位後，依家健康反而穩定咗，同埋上月尾試泥閘以首名衝線，走勢相當悅目，況且依家評70分，仲低過上季尾贏馬時一分，話唔定今次畀到驚喜大家。

張六合彩飛以經等到唔知去左邊

酷比哥3月29日發燒

點買

原來戰前ge澳門賽事係有香港馬運過去跑

原來澳門跑馬歷史仲長過香港幾年

屯門有間咁大既咪算好
元朗三間都咁細

戰前既野問拿蛇佢應該仲記得

合益咪算大
又有機鋪SON拿

金槍勝

追鷹 試下2歲馬

屯元天馬會到底收埋左幾多鐵膽

冠中冠賽績咁硬淨

馬會大唔大同有機鋪桑拿有咩關係

想同d牙叔一齊屌角

贏多多果度點解會咁既...

唔駛係馬會過成日
落去打機

係咁咳

熊良錫up乜9

22個人44隻閪腳出多下腳都角la...

但間機鋪好似已經執左

入閘同香港一樣咁撚屎
澳門又唔駛等飛

大西北鐵膽

屌你CALL 馬CALL 到錯9晒

屌你老母冇得賭
73倍

澳門馬點解唔出精選？
係咪想逼死世正蛇

彩池總額 獨贏: 133,637 位置: 128,501 連贏: 218,671 位置Q: 124,741 三重彩: 94,369

$143P

第二場汪臣

你地班垃圾

澳門馬都賭 成班死爛賭鬼

有冇你份

等做狗餅

澳門足球聯賽代替澳洲聯業聯賽

棟哥話鳳煌之星冇得輸

福永會唔會又食住我連

火屬性比卡超
梁家俊（無傳承）
一舖成名
張繼聰愛失踪
MolaMola19823
中出大俠
冼毅力

將會被列入觀察名單
點睇

@睇書 @烽煙

g持臣系

你當希蛇果隻死
3雄

開始懷念利敬國

有人說：「戒賭只是一個口號。」 你同意嗎？試談談你的看法。

我戒撚左wo

夢幻人生派錢

牙叔：屌你老母快撚d起身啦 扮撚晒野

比卡超出賽次數少定點？
好似間唔時都有見到佢

戒到今日?

騰龍

咪撚再講好無 呢2日假期我都無心情 個人好似中邪咁 人地講乜我都口upup : 人地就贏多多 我就輸多多 我老母食飯都問我做咩事

會員 參加次數
火屬性比卡超 2
梁家俊(無傳承) 1
一舖成名 1
張繼聰愛失踪 1
MolaMola19823 1
中出大俠 3
冼毅力saint 2

不同意
戒賭只流於口號的人其實根本沒有根深柢固的賭性，即沒必要戒賭，此乃偽命題。
戒賭，是一種信念，是引領賭徒一直向前走的動力。它是每個賭徒的終點線，你能看見它，卻又越走越遠。

好深

中出大俠3次就保留住先？
1 2果啲就觀察

連囝3W

唔睇佢參加過幾多次
只睇平時有冇出現

【馬場第一攝】喼神都話：有潘一哥包無甩拖

喼神(左)朝早約潘頓開會傾「歡樂一生」出擊策略。

大家好呀，叫得做【馬場第一攝】，都知我係一個馬場攝記啦。雖然我揸相機多過揸筆，亦相信一張相勝過千言萬語，但話晒我喺現場嘛，晨咁早入嚟馬場影嘢，總有啲好料八到畀大家。話晒賭馬嘅嘢各施各法，但我信身體最誠實，尤其喺賽前啲動態，話唔定係好料呢。

高伯新(喼神)馬房對上一場頭馬「勇者勝」由潘頓主轡，相隔唔夠兩星期，我覺得佢哋又可以攜手增添進帳。事關明日第六場四班泥地1200米，高廐「歡樂一生」在上仗交畀黃皓楠策騎，降班跑同程輸三個幾馬位，稍有接近表現立即換人出擊，你哋話幕後急得幾緊要呢!

另一重點係潘一哥明知呢件八歲老馬都肯接，佢亦識得計數，落到四班跑形勢已有利，斷估唔會淨係出嚟襯咁簡單。咁啱今早七時正，畀我見到騎練相約馬房門口開會密斟，我梗係即刻影低，然後睇住雙方傾咗十五分鐘才散會，氣氛輕鬆愉快，看來信心十足，擺明有計啦。

■阿藍

晨早好料
第六場3歡樂一生

戶口所有轉哂走了

和田龍二

好似響新城市見到大潘

99倍

愛神之駒
邊個話隻3冇得輸

好
青葉賞來

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

躝啦屌你老母

大家友善交流一下賭與戒賭既心得

連仔個隻好似gel定

希蛇

希威森贏

內欄唔要抽出去
都贏

1號應該唔到2400 個位咁靚衝咗200轉弱

隻1 跑錯位

咩愛神之駒
btw 澳門馬轉灣包尾係咪摵得飛

我記得比卡超有一日好搶口

打名個日

Ronson唔使包尾

係日本都贏2場G2
仲有邊個騎師來香港

不過希蛇跑埋聽日就走
夠期

影相啦 屌你老母

參與者一齊觀察下佢地仲有冇出來搶下？

真人幾高
但我又面盲驚認錯

笑臉迎人最冷143.7倍

點解國際3級賽唔開勝出練馬師

潘蛇可以有幾高

中出大俠平時都有見佢講野

應該有17x

希蛇個隻唔知上唔上打比

上又唔知佢黎唔黎騎

大摩1.1
告仔2.1

希威森敦係響香港國際賽接觸過日本人打好關係至去到日本

肥鬼有14倍

睇嚟今晚要搶攻威威

合夥人 0-0-0-1 最佳名次 10
合夥精神 0-0-0-6 最佳名次 7
合夥年代 0-0-0-4最佳名次 9
合夥同心 0-0-0-1 最佳名次 13
合夥On9 0-0-0-3最佳名次 11

我都係3次 叮走我？

唔騎得
係連達文先有例外騎雍容

又支持我肥

呢場聖靈大亨出場

幾高

目測有17x
我175 短我少少

咁撚高
唔怪得小禮儀小姐

肥鬼蛋陣

唔好叫合夥系，叫狗餅系好啲

覓腸有份

印象唔高 可能我183

屌你聖靈大亨唔撚好達D撻上來

R9 辣得驕 (Win神Ho)

根本就搶唔撚到 屌你老母

澳門拉頭馬都可以成棚人

馬田共

死癲佬

炸

真係勁嗰啲馬都唔會經青葉賞條路上打吡

係我記憶 得前幾年 杜滿萊果隻係勁 但跑完果場重傷 出唔留

首先恭喜賀蛇你勇奪來港首個級際賽先

你旺 我旺 粉果旺

贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...贏多多 輸多多...

11點 今次應該報到

江河八寶算

係 最撚on9係呢啲編排
第一場新馬直路 第二場泥1200 五班根本零參考性 不過快泥都係利放架喇
第三場直接整場2400 冇得預計
第四場跑1000 計偏差你冇理由參考第一場
到第五場3班1200先可以真正睇下個跑道形勢

電路三號個閘

明天會買細潘，起碼買兩匹。

jumped

孖寶

[萬事叻電路三號] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區I

大家都電路系 點解一號廢咁多

留返隻比你
合夥系呢啲良心馬主 每場睇少隻

fck u

一號咪啱你J

星期三失去既野星期日問容天鵬攞返

點解會咁架...

舒服到爆

點解冇預風行條片

塞捉一條直路 on9到

屎狗做細既跟左潘幾年點都學返兩招既

濠爽贏得未

呢隻馬我好熟

太容易

狗餅系

海島材子 中華之光

陸寶勁定玖寶勁？

一出閘大留閘

玖寶 樣極靚
前途唔錯

17元大熱

又幫大摩賣廣告
星期日識買了

下年冇啦屌

田雞>拉狗>田雞>蔡頭>拉狗

屌你現哂形啦

過關已度

迷大波田

下年你轉會邊個倉啊

下季去邊
你覺得跑2000會唔會長

2400仲好

迷霍清

大馬房 可能希斯

奧運馬房首領

應承我

拿基連陳+倩都想食

不了

希斯黎唔黎到都唔知

簡邊隻啊又

黎唔到 味

落班換潘 7.5倍
仲要東東未盡力
對住至尊高陞呢隻垃圾
聽日一定訓身呢隻

迷肥 ?
63隻，都算大馬房

其他唔識睇啦屌 跟左大摩好多年了
要重頭開始

聽日會唔會好多場群駒密攏？

希斯有香港身份證
佢想幾時過黎都得
只係佢唔想隔離14日

大摩可否不要老..........

慘呀

講真 我1/3糧轟左落去 我依家
好撚舒服

轉倉丁冠豪 仲有十幾倍 呢隻馬唔會係呢個班
加埋B1 點都賭呢鋪

唔使準備咩
依家都5月
得4個月真係未必夠 更何況可能冇4個月

最緊要舒服 !

細聲少少

R7笨輝
海島才子上次走光跑第四
踏雪飛翔泥水換陳嘉熙

贏多多事件

全晚都無 緊係舒服到尾啦

賠返條命比我
在ifc的第4天

舒服 ~

佢準備好啦喎

仲未跳都係好事

完全是零分
史忽窿

要怪個仔唔肯騎馬
俾晒機會

1 3場有冇人搶

唔係講笑 我都有條膽係嬴多多拖

仲排緊隊 貓囝同睇書前我兩個

屌 唔好撚提得唔得
自從嗰晚無教訓得好

交俾你

你綠色勇駿都好撚梳乎啦

五班丁 好撚鍾意5班

摩仔用老豆啲人脈做馬販搵大錢仲舒服

我即晚發夢

貓蛇

綠色勇駿其實無咩事
狂舞派大獲少少

R1 勝出魅力 (拿撲迪)

練馬咁早起身 條撚樣咁鍾意玩

戒撚咗賭

喜氣綿綿

搵多幾年
之後識你老鼠

我呢隻無玩

做左1834633接線生
收到好多電話

通頂8點再訓冇人理你

我大注

01/10/2018 騎師於賽後表示對坐騎於競賽期間的動作有疑慮 01/11/2018
13/12/2018 右前腿肱骨應力性骨裂 11/06/2019
14/07/2019 表現難以接受 29/08/2019
09/09/2019 賽後翌日左前腿肌腱受傷 06/03/2020
16/12/2019 左後腿不良於行 06/03/2020
傷患馬成呎厚本身隻馬應該都高

唔碌落黎偷笑

摩 88

說好的戒賭

認真 ?

心靈大注

隻馬乖左

戴個頭盔先 我記得佢話照係澳洲籌備好 但唔嚟香港住

尾場7倍大熱

呢隻值得車既
點都係前面叫糊先

星期三晚講完又講星期四又講星期五又講講到星期六仲講梗
我屌，轉個頭又到紅衣震撼，loop夠未

佢打人

好友益
咁樣贏完又跑過 仲係東東隻馬咁fit有冇打疊

隻馬堅定左 後生馬 一乖就掂

前一場濕泥買左，佢跑呢個第2番黎其實我係失望

副練可以用skype見工 同馬主傾計可以打電話
佢鄉下嗰批貨遲下飛機多返又可以過黎

神蘇

未啦 今晚發夢見

咁岩啦

隻太陽戰馬抖足一星期 萬事欣都過唔到
唔信

濕泥嗰場同佢搶堆馬燒死曬
其實係叻wor

不過楊狗 65蚊 唔太值姐

啱啱查新聞見到話黃志雄

巡航導彈？

中

陳蛇

喜勝駒呢

咁又唔同呀
好友益出閘超sharp 入直路一沖就過哂

其實講撚完未呢
連上幾星期都要loop

好撚暈

到我未 想跳 唔想面對聽日

傷患馬比華將一哥減磅
點都會博掛

玩泥沙得唔得

仲有美麗甜心 要迷陳啦

個倉可以有幾高 練嚟練去得隻濕鳩平湖 仲要俾五十五十灰馬屌打

1001聽日買win跑第二買q跑第三買p/pq跑第四

咁撚毒

依隻我都想要

果場唔係放得太快，同埋內側冇馬頂到佢
聽日佢內側有陳蛇，潘頓，甚至賀蛇會頂佢
呢D韁口差既馬有欄冇欄兩回事
唔好話3疊，2疊都隨時跑到錯哂

睇血統都ok但係跑過一次影都冇

友盈有款呢 上場跑到錯撚哂 但轉場縮程

咁撚揚

3啦 9歲老馬 5班陳蛇 點輸

1001 聽日買咩輸咩

丫呢場又有得追喎...咁點搞呢，激到你吐血
唔好話我講左幾多次單打獨鬥賽績優秀喇
我仲講左好多群驅密攏不能作準添，呢場咪又係群驅密攏...

11又係 點會落到呢個位

揹佢翻黎

馬幾好睇，10檔唔知想點
擺前攝2疊又唔夠前速
捉落包尾5班1200點識追

長友之星 馬勇冇得輸啦 仲要華人一哥

聽日騎師王：陳蛇

[歡樂一生及時行樂] 五月三日沙田泥草混合十一場賽日討論區II